จะพบตัวเลือกที่ชื่อว่า
จะรองรับการสตรีมเกมจาก
ซึ่งอาจจะมีการพูดถึงในงาน
ที่จะมาถึง
ที่มา
พบเบาะแสที่คาดว่า
พร้อมขึ้นแจ้งเตือนให้ลองอีกครั้งในภายหลัง
ฟีเจอร์นี้เคยมีให้เห็นมาแล้วในสมาร์ทโฟน
ภาษาเยอรมัน
รายงานว่า
ลือ
เตรียมรองรับการสตรีมเกมจาก
เบาะแสนี้พบทั้งในแอพ
เมื่อเรากดเลือกไปจะยังไม่สามารถใช้งานได้
เว็บไซต์
และ
และได้ทำการเชื่อมต่อแอพไว้กับเครื่อง
โดยเมื่อเราเข้าไปดูในหน้ารายละเอียดเกมที่เราได้ซื้อไว้
โดยในเวลานี้
โทรศัพท์
ในอีกไม่นาน
ได้มีสมาชิกในเว็บบอร์ด
10
10
2016
Central
E3
Mobile
Mobile
One
One
One
Play
Reddit
Sony
Windows
Windows
Windows
WindowsArea
WindowsArea
Xbox
Xbox
Xbox
Xbox
Xbox
Xperia
Z3
beta
console
from
via
